喇叭大神入黎幫幫手

小弟近排將係廳既電腦搬返入房
裝返好哂d野 發現喇叭得返右邊有聲

試過用手機插播歌冇問題
左右都有聲 (USB插口）

排除咗喇叭壞呢個原因

連返去電腦/ps4
得返右邊有邊（3.5mm插口）

電腦同PS4左右聲道確保正常

我想問下係咪個喇叭既乸3.5mm出左問題？
有冇咩方法解決？

利申：換哂所有線 差個喇叭內置3.5mm未換（唔識換）

有冇巴打可以教下小弟

同埋呢隻款係咪拆唔到黎睇？

轉用usb咪得，如果你唔識拆

Usb可以轉到3.5mm 公插？

佢呢隻喇叭個usb只用黎幫電話差電

搵Laba

咁3.5mm母插（原裝 有冇得救）